喼汁系列

大家覺得支喼汁係咪有d野？

作為一個貪小便宜既香港人
我會揀佢

但理性既自己話我知
有d野係到

我應該點做好

做咩負皮我

有你老母臭閪！

有樓主個倒影